2020年有冇機會睇到hunter大結局？

有冇人搵到富奸出嚟

我由2047穿越時空過來
嗰時支共已經解體,香港已經重光
但隻船仲未去到黑暗大陸

⋯黑暗大陸都未到，爭皇位都未有10分1 劇情⋯
佢有心畫要畫多10本單行本都得⋯

我係2099既未來人

想話比大家聽唔需要等

佢死個刻都未畫完

好想hunter繼續出

又要追星 又要打online game
佢邊有時間
又咁多電話game 課金俾佢.唔等錢洗佢就唔會畫架啦
兩公婆應該學下鳥山明
咁有錢都仲keep 住畫龍珠

所以龍珠咪變撚左屎

獵人仲未變屎

點解集英社咁都可以忍佢

兩公婆仲要帶十定十一歲大既細女去玩

因為獵人每次復刊都銷量大增，同埋當初簽份約寫好佢鍾意唔畫就唔畫

今年先全年100％休刊，點樣係下年一本單行本既頁數end到

下年出到一集算偷笑

佢唔係話咩鍾意用文字表達 遲下變小說

你一定無追漫畫, 佢傳左比個仔 之後個仔畫左三期又停

你都傻嘅，肯定冇可能啦，可能只係去到黑暗大陸嘅一半，而家好似連黑暗大陸都未到，同埋小岡同基路亞應該會再出場，不過都要睇吓富姦心情如何，不過我估富姦唔會好hea咁完咗佢，始終佢用咗好多心機去寫，最多係停吓刊

當佢準時一個禮拜一集都唔得啦

佢個仔依家幾大

爭奪戰仲有最少五十話
落左船應該又百幾二百話
就算正常速度咁出 都要幾年
富奸仲要一年十話 廿年都未必搞得掂

佢呢排打緊咩game?
我會介紹佢玩歧路旅人

人哋追櫸乃日板追到不務正業

寫遺書叫人燒比你